{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045803",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201298",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "납작식당"
    },
    "text": "平たい食堂\\n\n江原道平昌郡大関嶺面横渓里374-12\\n\nぺちゃんこシダンは1975年に開業した歳月の流れが感じられる古い雰囲気のイカ入りサムギョプサルのプルゴギ専門店です。 韓国料理 - 一般的な韓国料理を提供しており、営業時間は10:00から22:00までで、年中無休で営業しています。 50席を収容できるスペースがあり、部屋はありませんが団体席があります。 ここでは主に大きめのイカを使用し、肉質が厚く歯ごたえがあります。 また、イカは新鮮で美味しいので、生で食べてもいいです。 ぺちゃんこ食堂の自慢は量が豊富なメニューで、女性の方は大食家でなければ一人で1人前を食べきれないほどです。 人気メニューとしては真っ赤な味付けをしたイカとサムギョプサルをその場で焼いて食べるイカ入りサムギョプサルのプルゴギと辛い味噌チゲがあります。 ぺちゃんこシダンは古い雰囲気と美味しい料理で多くの人に愛されているところです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂はどこにありますか？",
            "answer": "ぺちゃんこ食堂は江原道平昌郡大関嶺面横渓里374-12にあります。"
        },
        {
            "question": "この食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ぺちゃんこ食堂の営業時間は10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "この食堂は何日間営業していますか？",
            "answer": "ぺちゃんこ食堂は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂は何席ありますか？",
            "answer": "ぺちゃんこ食堂には50席のスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "この食堂は団体席がありますか？",
            "answer": "ぺちゃんこ食堂には団体席があります。"
        },
        {
            "question": "この食堂のメニューには何がありますか？",
            "answer": "ぺちゃんこ食堂ではイカ入りサムギョプサルのプルゴギや辛い味噌チゲなど一般的な韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂の自慢は何ですか？",
            "answer": "ぺちゃんこ食堂の自慢は量が豊富なメニューと美味しい料理です。"
        },
        {
            "question": "この食堂の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ぺちゃんこ食堂の人気メニューはイカ入りサムギョプサルのプルゴギと辛い味噌チゲです。"
        },
        {
            "question": "この食堂はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "ぺちゃんこ食堂は古い雰囲気が感じられるお店です。"
        },
        {
            "question": "この食堂はどんな人におすすめですか？",
            "answer": "ぺちゃんこ食堂は美味しい料理と量が豊富なメニューが自慢ですので、食欲旺盛な方におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 352
    }
}